黃任匡醫生上在Deutsche Welle（德國國營電視台）訪問，但比五毛攻擊

連登仔快d係留言屌9啲五毛

幫手push

Push

只係因為佢掛在光復香港時代革命既揮春

Pish